\section{Algunos experimentos con placas}
Los siguientes enlaces corresponden a vídeos donde se muestran unos ciertos experimentos realizados con unas placas:

\begin{itemize}
	\item \url{https://www.youtube.com/watch?v=LV4adG7bTWE}
	
	\item \url{https://www.youtube.com/watch?v=wvJAgrUBF4w}
	
	\item \url{https://www.youtube.com/watch?v=hIgmiDnmVdU}
	
	\item \url{https://www.youtube.com/watch?v=n-tYVjngvyo}
\end{itemize}

\begin{cuestion}{Se pide observar estos vídeos y a continuación hacer lo siguiente:}
	\begin{enumerate}[label=(\alph*)]
		\item Explicar (con detalle) qué fenómeno se observa en los vídeos y a qué responden los patrones que se ven en ellos.
		
		\textnormal{
			% Solucion
			\input{apartados/cuestiones/cu3a}	
		}
		
		\item Explicar cómo  podrían calcularse los patrones que se observan en los experimentos. No es necesario calcularlos pero sí describir qué ecuaciones deberían resolverse para hacerlo. Puesto que en los experimentos se muestran diferentes geometrías de placa y configuraciones del experimento, basta con considerar cualquiera de ellas o bien proponer una distinta.
		
		\textnormal{
			% Solucion
			\input{apartados/cuestiones/cu3b}
		}
	\end{enumerate}
\end{cuestion}